香港要贏，利物浦就要輸

多謝利上上下下再次捨己為人

下次我會買利